(求起底) 呃左超過$12萬！Joey演唱會門票！

而家已經集合咗79人 暫時損失$120,000
呢個人要人過晒數再約面交，但當然冇出現過！
好多都係學生妹妹 俾人呃左都唔敢返屋企話俾父母知

👊🏼大家一定要企出嚟將佢繩之於法👊🏼
同埋有勞各位大大幫手起底 唔可以俾佢趁火打劫！

佢有2個ig , 但已block人 del留言
💰💰中銀户口 💰💰
💣01289020081659 Chan Wing Kan💣
☎6543 3456☎
☎6578 9451☎
☎5743 8740☎
👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻騙子電話
@order_tic.kate @order_tic.kate @order_tic.kate @order_tic.kate
@ann_donna.shop @ann_donna.shop @ann_donna.shop
同一入數户口 大家小心

#演唱會#容祖兒#內部飛#呃人#呃錢#騙子#joeyyung#容祖兒演唱會#kenny演唱會#eason演唱會#演唱會飛#陳奕迅#easob chan#jaychou #周杰倫#周杰倫演唱會 #陳奕迅演唱會

2019仲有人買演唱會飛比人呃

最好搵返佢先再告

😭😭😭😭

最慘就係已經搵佢唔到⋯
打得通既電話又話唔係佢

咩時勢呀 仲睇演唱會，自己搵警察幫手啦
屌，活係平行時空咁

點會有人上當，我果次一見到第二日交收都要我先過數，我都即刻del

直接和銀行講個人戶口商業用,詐騙,甚至洗黑錢, 銀行出手仲好過報警

你同班狗講
條友黃絲
呃錢做反送中基金
好快收得到

我都係幫人⋯ 睇唔過眼呢個人係度趁火打劫

佢話要過晒數 約定一日係門口交收

難聽啲講句 依家仲睇文匯之友真係抵撚死

又好似有道理 佢地今晚去報警

抵

恕我學識淺薄 咩叫文匯之友 求解

你都有佢銀行戶口
自己拎去小額錢債啦

乜而家學生妹睇容祖兒架咩

《文匯報》昨日舉行創刊70周年酒會，同時宣布成立「文匯之友」聯繫各界友好。昨日除了有一眾高官政要出席酒會外，樂壇天后容祖兒亦以「文匯之友」形象大使的身份現身。她在受訪時大讚《文匯報》形象正面，並清唱一曲《我的驕傲》賀該報大壽。

有哂入數紙應該告到啦

駁唔到

笑死
宜家學生妹仲睇容祖兒

明晒 我係冇睇的
純粹幫佢地發下聲
香港咁樣 佢地仲有心情睇演唱會係唔岩架啦
但同時擺明知班狗而家唔做野出黎發死難財
趁火打劫個下賤！